download左兩次days gone，今日終於要棄game

唔知係唔啱我口味定點，成日幾百隻野沖過黎，主角又跑得慢

垃圾game一隻

但d user rating又咁高分，有無巴打分享下食評

垃圾game，其實佢係一隻搵電油遊戲

有無人真係打爆隻game

其實我覺得幾好玩

莫非真係我問題？

爆左好耐 個劇情幾好玩 後其有勁槍屍暴潮好易打

玩佢都唔柒玩last of us 2

笑左

起碼隻game知自己做緊乜 知d玩家想要乜

其實隻game真心唔錯

用手制好難玩

隻game真心膠

任務散收收同埋好悶
但其他野都唔錯

Psn$80買入

$80講算係一隻好game,利申已白金

去到中段幾好玩

例如乜野其他野？玩game唔係玩任務？

中後期升技能就玩得無咁辛苦了

等緊psn免費

Same
賭佢呢兩年內免

睇個勢有機會free

故事背景、畫面，到隻驚氣氛營造、地圖、求生感覺都唔錯
但係任務真係又長又悶，講故仔淡淡然
中後期砌好部車會好玩少少
正正常常7分咁囉

當然我$80入就覺得值
正價買就真係屌鬼

開頭係悶啲
但玩落氣氛唔錯
我係唔鍾意主角長期嬲爆爆既態度
不過忍佢啦
利申已白金

玩埋落去，爆完機先咁講la. 信我。

睇得出有心整，但有心無力

劇情無聊，重複度太高，最好玩係得暴走潮

係馬路揸緊車俾人伏擊幾驚喜

垃圾又唔算既 當far cry咁玩下kill time唔錯既

最失敗係呢隻講到明未日生存，我玩落完全體驗唔到咩生存要素 資源管理，收集？who fucking care?

最撚無聊係個不斷重複既潛行偷聽任務，劇情內容又廢